Dla towers należy dodać object pooling jednak mi zabrakło czasu.
Tak samo hustawka newtona wymaga sporych poprawek.
Najdłużej zajęła mi walka z bitbucketem i założeniem repo. Gitlab zdecydowanie przyjemniejszy :D.